新鴻基商場啲推廣部到底幾時摺埋

趁sem break做下啲炒散 報咗幾份都係新鴻基商場推廣員
試過某商場叫人返朝早八點 結果返到去話搞錯咗 話係夜晚八點 係講緊已經問咗好多次係咪真係朝早返 佢都話係 返到去先話搞錯 痴撚線
咁但係佢肯賠返50蚊車津同埋夜晚人工高15蚊一個鐘 作為一隻打工狗都無得唔算
但今次報咗大埔超級城 個推廣部更加係垃圾 報咗9日 而家返左1日 啱啱收到通知話因為個商場聽日開始搞新活動 其餘8日都取消了
哦 咁即係個推廣部事先唔知要搞活動？定係覺得請左人先就實無死？啲人無工開就佢死佢事
勸各位做乜都好都唔好做新鴻基隻狗 尤其大埔超級城 唔知大埔超級城推廣部幾時摺埋呢？

識我都唔好相認 thanks!